（開定先）一早話最佳男豬角係漁民樂

要做到電影業好似好有希望有未來有下一代接班咁做馬比個後生既拎夠哂noise啦

見到佢個胡蘇樣就想嘔

Fail

好廢呀fishman

有冇先例係運動員轉型拍戲既有男主角攞

州長算唔算